點解澳洲咁多狗公

我發現
通常澳洲留學嘅香港男仔
見到任何澳洲留學的香港女仔都會狗衝佢地
就算人地有男朋友都唔理照衝
各位巴打絲打有無類似經歷分享下？

因為d女會變到極度易溝
你求其氹兩氹就會同你上床
但又會拖住香港個男朋友
到真係就爆煲個陣就會話係香港男朋友問題（除非個男朋友本身已經住半山）

身邊人經驗

識溝一定溝架妹/鬼妹
香港女仔去到外國80%會變公廁

+1 我女朋友正是

去到外國就打開個西俾人屌㗎啦

去澳洲第三日就食左個香港女仔，
之後兩年內食過英國加拿大澳洲西巴牙法國日本韓國仲有台妹空姐
其實所有女人都係一樣，只要代入到女人思維就好易食到，但前題係你唔可以一開波就想用食女既心態去搵女。
本人從未叫過雞，因為冇攻破女人心個種成功感，
有人話咁樣會好燒錢，事實係一兩杯酒，煮餐晚餐，識去營造氣氛唔會洗你好多錢，相反心理上既manipulating更花功夫，但事成後會歡喜若狂

請教兩招

繼續吹

英國唔信

成日見到d巴打話去叫雞時話加錢中出好爽，
但最爽應該係要令條女心甘情願比你中出不特止，仲要主動叫你射曬入去，你射完佢仲要攬實你唔比你拎返出黎，依d先叫爽，而最爽係你同佢都知道你係唔會上身，因為大部份鬼妹去旅行都會食避孕藥。
當然我唔係條條女都冇套中出，高危種族好似英國同澳洲我就算隊左草飲醉酒都好都會識戴返個套。

響澳洲食既唔係響英國食

同感 我男朋友就係咁🙃🙃
一定要識人先安落

你地有無聽過influencer church
過到好似有少少黑暗feel

點食 有咩技巧講嚟聽吓

佢好似有啲church好黑暗

上網search 下influencer church啲圖片。似演唱會會廳 多過 教會

推

澳洲去過幾間教會都係似開演唱會多
同香港既好唔同

仲要凌晨11點都仲玩緊
唔知道聽咩教聽到咁夜

問下Tinder 達人Andy

who？

去澳洲讀中學都畢唔到業 要綴學嘅過街老鼠

首先有部車
同佢講帶佢去睇下d特色海灘
如果佢驚就話約一班人
但去到個日就夾埋全部都甩底
然後響車到慢慢氹佢講情史
如果佢同男朋友仲係熱戀期 就千其唔好提佢條仔
相反就講你男朋友幾好 比你自己一個過黎
帶佢去酒莊行下 去試下酒 然後記得要買番幾枝返去
再揸去沙灘睇日落 開埋岩岩買個幾枝紅酒黎飲
重點黎啦

飲飲下望住佢 話你好靚
如果對望超過3秒
就一野嘴落去
然後結果只有兩個

你靚仔-》溝女成功
你樣衰毒撚-》坐袋鼠監

認真想知道有無人去過 influencer church （adelaide）

樓主帶綠帽？